[避孕套] 雲加暗示卡蘇拿不大機會獲得續約

「最新情況係原本佢理應已經康復，但佢岩岩又做多次手術，我地要睇下仲要幾耐先好返。兩星期前我send左訊息俾佢祝佢早日康復，希望盡快見返佢，但佢岩岩先再做完手術。」

雲加指今季之內卡蘇拿難康復：「醫療團隊會比我更清楚卡蘇拿幾時返到黎，或者2018嘅今季季尾前踢唔踢到波。但今季季尾之前康復對佢黎講好難。」

卡蘇拿今季完約，會有續約嗎？「呢個視乎佢醫學上仲適唔適合喺頂級聯賽立足。我地要喺季尾評估，如果卡蘇拿季尾康復並踢得返比賽，咁就會續約。我地要到時睇睇。」今季之內卡蘇拿難以康復，而雲加嘅續約條件係季尾卡蘇拿要踢得返波，咁即係暗示多數都唔續約了。

雲加補充：「呢個係個複雜情況，因為我地鍾意佢，而且佢係個好波之人，但同時你亦要健康先可以應付到英超嘅水平。所以我地要睇下佢承唔承受到。」

卡蘇拿好波如此，最後又成為阿仙奴隊醫嘅犧牲品，而家已經做第10次手術，當中醫療判斷失誤定必多不勝數，阿仙奴嘅垃圾醫療團隊究竟幾時辭職？卡蘇拿好慘，咁就要離開阿仙奴…

上季ibra

咁講同暗示有機會續約冇分別

人情味

轉職員約

邊有可能踢得返
個情況仲差過路斯基

踢阿仙奴踢到跛既球員

教青年軍姐

其實雲加出名講人情，迪亞比，路斯基。都比哂時間。

根本俾雲爺爺拎黎做人體煉成

醫到啲球員跛

有冇睇新聞
係卡叔做手術個陣細菌感染先搞到咁
關軍醫咩事

仲傷緊既時候軍醫評估佢可以帶傷踢
踢多場之後就變左要做手術長抖

未必同佢要做手術有直接關係，當多一個資訊睇
下

阿記軍醫不嬲都好有良心，以前傷一兩年都係等閒事，依家直頭醫到跛，可能要截埋肢，遲下唔醫到又跛又智障已經算好

奧斯爾俾德國班軍醫驗到有傷在身，阿記班撚樣完全唔知

阿仙奴班軍醫仲要搞死幾多球員 卡蘇拿唔傷阿記唔洗搞到依家咁 卡蘇真係好撚勁

卡蘇果種踢法本身都好消耗健康

路斯基都講左會走 但最後一場無病無傷都唔比佢上場 連後備都無可以比佢最後兩三分鐘出黎告別
要佢做觀眾完場先出黎答謝球迷 睇撚到嬲

唔關阿仙奴事,佢自己事,佢死佢事

雙槍既中場已經買少見少

真心燥 雲加

踢唔到就賣架啦，仲同你講人情？

段野寫口語 ?

卡蘇唔係阿記都唔洗搞到依家咁

可以係阿妓掛靴既男人